應承我 如果再多粒核彈 可唔可以無限期罷工？

罷工真係號召過好多次 係最有影響力既行動
連反蒙面法都硬過 仲係唔成功
香港人 如果再多一粒人神共憤既核彈放落黎
可唔可以有定共識 立即無限期罷工？

: 一定罷 就算老細炒人都罷 有料就炒哂全部人
: 哂氣啦 得我罷無人罷 想炒魷咩

支持樓主

【瓦解分化】建議連仔加設五毛、分化撚、mon post狗等標籤識別功能，並以唔同顏色顯示該等被標籤嘅用戶名俾自己睇

多謝手足 我知道全民罷工好難 但呢招政府係最無得拆既一招

我只可以講真係好難

但係起碼我一定會罷
唔知大家點呢

我就係想一齊都有呢個潛意識 浸下浸下就會成功

我就隨時ready
不過幫8成人答埋心中答案

前線只係condom姐，做乜要我為左佢地放棄自己利益?

呢度睇落罷工民意高係因為大部份都係學生
呢四個月根本就無一單野係撼動到沉默的大多數要以罷工黎表態

我已經罷左個幾月工

如果再多粒核彈，可唔可以
唔割老爆銀行、
唔割火燒黨鐵、
無限罷工？

AL無哂不了

其實要香港人無限期罷 依一日真係有排先到 唔係想放負 只係講事實 香港人真係睇得份工好重好重

放啦 就睇下香港人會點
緊急法都未罷

以後嗌
香港人 返工!
香港人 奴性!
香港人 含撚!

罷完出街，夜晚Home office做返啲野啫
無活動又無人一齊真係罷
有老婆仲要養老母唔係咁易嫁
我係半隻港豬 Yeah

香港人 最驚罷工

去到依一走 我地嘅勝算就已經好大

無罷工勇氣 所以直接辭左職 2個月lu
係咪應該回復正軌

一日仲有啲要孭住層樓既樓奴 要全民自發性罷工係根本無可能